福建同鄉會長「緊急澄清」：從未出聲明召集群眾

網上及微信盛傳有同鄉會高層號召大軍來港，令北角社區人心惶惶。晉江同鄉總會會長施能獅，和安海分會長顏乾城，聯絡本報要求緊急澄清，強調二人在各福建同鄉會的微信群組中，「從來沒有作出任何聲明，召集任何群眾至香港進行任何違法行為」。二人又指，「我們倆人一向譴責暴力，反對違法行為」。

屌，唔係驚呀？

咪即係有囉

福建人團結起來，連武警都怕

福獨總部
北角

笠水

住乜撚嘢北角酒店，住北角大酒店啦

又話福建幫好撚勁
而家又笠水

幫佢宣傳獨立

怕咗福獨

call唔夠人所以話無call呀？傳左幾日deadline先講

福建兄弟山長水遠到香港，而家諗住唔認走數？

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

心諗傳左咁多日 依家先出來

當日第一個post有民建聯, 但到家下都無人煲大佢？

呢d冷處理啦好嘛，根本唔係主線